今天我吃了30元的野茶雙拼飯

今天又去咗知名的和風連鎖著名食府品嘗東灜好味道

明明門口最新海報新出了雞肉卷，但店員居然說沒有咁回事，最後只好加多個飯當小吃

二個飯有雞有豬，可以吃吃下撈埋一齊吃，非常過癮，下次可以倒了杯茶當泡飯

再吃希望能夠吃到4元雞肉卷，或者十分搶手賣到店員也忘記入貨

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

又好似幾吸引

屌佢開多幾間得唔得呀
最近嗰間都要搭半個鐘車

我要3個鐘

ching住蒲台島？

港島區一間都無

美食沙漠 馬鞍山冇

cls平成咁屋企自己整都未必得

30蚊兩個飯係咩玩法

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

平到離哂譜

好耐無係連登睇post笑過

加多個飯當小吃

長沙灣mcl 戲院旁成日食

開間係港島得唔得

先唔講佢政治立場 15蚊真係平到痴左線

係邊呀

如果樓下有真係三餐食佢

平之外
仲要有冷氣
仲要有服務
仲要有野飲
仲要好食
仲要有良心
媽呀

係咪下午茶優惠？